<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Photos on johannes-heinrich.de</title>
    <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/</link>
    <description>Recent content in Photos on johannes-heinrich.de</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.johannesheinrich.de/photos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</guid>
      <description>Raceday. #IMItaly
Kilometer 38 oder so. Seit ein paar Minuten ist es dunkel. Es sind noch 3 oder 4 Kilometer und mein Tempo zieht wieder an. Ich habe es geschafft und werde gleich rechts zum Ziel, zum Strand, auf den roten Teppich, abbiegen. Davor darf ich noch ein letztes mal durch das Menschenmeer vor der Rundenmarkierung laufen. Ganz, ganz großes Danke. Gefühlt befinde ich mich bereits seit Kilometern, seit dem letzten bunten Rundenbändchen, auf meinen letzten Metern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Challenge Prag 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2018-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2018-challenge-prague/</guid>
      <description>Bei der zweiten Challenge Prag gibt es nicht viel schön zu reden. Ich bin an den Start gegangen um mein Ziel von weniger als 5 Stunden auf eine Halfironman-Distanz zu knacken. Ganz bewusst wählte ich nochmal dieses Rennen. Ja, es ist extrem heiß an dem Tag und bis auf die abschließende Performance beim Lauf bin ich insgesamt zufrieden. Dennoch die Gesamtzeit hätte deutlich schneller sein müssen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16. Schlosstriathlon Moritzburg 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2017-schlosstriathlon-moritburg/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2017-schlosstriathlon-moritburg/</guid>
      <description>Klar! Hab immer Zeit für ein breites Grinsen am Rad. Geiler Schuss auf jeden Fall.
Rad kann ich immer und konnte ich leicht zu schnell. Die erste Runde ist spitze, die zweite lieber etwas langsamer, die dritte dann nochmal etwas mehr piano. So! Wenn ich jetzt ganz ehrlich zu mir selbst bin, dann ist es insgesamt wohl zu schnell gewesen. Die Quittung gibt es gleich.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
