<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>johannes-heinrich.de</title>
    <link>https://www.johannesheinrich.de/</link>
    <description>Recent content on johannes-heinrich.de</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.johannesheinrich.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Long-distance Triathlon &amp; The Bike Split - Pacing for competitive Age-Groupers and for Pros!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/long-distance-triathlon-ironman-pacing-bike-split/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/long-distance-triathlon-ironman-pacing-bike-split/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/long-distance-triathlon-ironman-pacing-bike-split/Long-distance-Triathlon-Ironman-Bike-Split-Pacing.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Q:&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;Can I bike faster than originally planned? Will it be the first time I am not suffering at the Marathon?&lt;/em&gt;
&lt;strong&gt;A:&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;To be honest. I don´t know!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;But what I certainly know: It is possible to predict your bike split for a long-distance triathlon like at an Ironman. With the right tooling your pacing strategy will be shifted to a completely new level especially when those classical approaches like results from the past, average speed or your gut feeling is throwing more questions than answers.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Based on power data Jürgen Pansy developed, through meticulous work, a nice toolkit. I can´t hardly remember when I saw such a well thought and detailed spreadsheet. Great stuff. Awesome work. Thanks again.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Back in 2015 I finally applied my successful race strategy in one of the most challenging bike races through Europes alps: The Ötztaler Radmarathon. It helped me to predict my split times quite well and accurate for those 238 kilometers with its suffering 4 climbs and 5500 meter of altitude.
In 2019 I finished my first Ironman and months later I stumpled again over that piece of knowledge and expertise. I took the chance, utilized it and made it generic adjustable for any kind of long distance racing especially for triathlon or Ironman.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I ride my personal Ötztaler 2020!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2020-personal-corona-oetztaler/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2020-personal-corona-oetztaler/</guid>
      <description>3x Stop an Ampeln. 2x Rückstau beim Abbiegen. 1x Schneller als der vorausfahrende Verkehr, mindestens.
Ganz ordentliche Bilanz für 238 Kilometer geplanter und letztendlich 237 Kilometer aufgezeichneter Distanz. I ride my personal Ötztaler. Mehr geht 2020 dann wohl nicht.
Netto 7:02:10, Brutto 7:05:15, 33,7 km/h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 I/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 20:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</guid>
      <description>Raceday. #IMItaly
Kilometer 38 oder so. Seit ein paar Minuten ist es dunkel. Es sind noch 3 oder 4 Kilometer und mein Tempo zieht wieder an. Ich habe es geschafft und werde gleich rechts zum Ziel, zum Strand, auf den roten Teppich, abbiegen. Davor darf ich noch ein letztes mal durch das Menschenmeer vor der Rundenmarkierung laufen. Ganz, ganz großes Danke. Gefühlt befinde ich mich bereits seit Kilometern, seit dem letzten bunten Rundenbändchen, auf meinen letzten Metern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 - II/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_ii/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 09:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_ii/</guid>
      <description>Freude pur. 180 km werden zur lockeren Ausfahrt nach Gefühl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 - III/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_iii/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 07:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_iii/</guid>
      <description>Es knistert. Rein in den Neo. Open Water. Mare. Adria. 3,8 Kilometer. Ironman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitteldistanz Frankfurt City Triathlon 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-frankfurt-city-triathlon/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-frankfurt-city-triathlon/</guid>
      <description>Startnummer 72. Goldene Schwimmkappe. Topstarter. Frankfurt bestätigt Gravelines, packt einen drauf und endlich voll gute Zeiten. So machts Bock. Ich freue mich noch mehr über das „wie“ es zustande gekommen ist. Mittelmäßiges Schwimmen, perfekt getimter Radsplitt und dann ein Hammerlauf trotz Magenprobleme und 3 Tage Passivparty in Sachsenhausen. Endlich konstant, endlich sicher über die mittleren Distanzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/home/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/home/</guid>
      <description>Aloha! I am an endurance sportsman, ambitious triathlete, addicted to structured training, recovering with good coffee &amp;amp; homemade cake, proudly coached &amp;amp; sponsored by myself.
Furthermore I´m well experienced - passioned - about Product Management &amp;amp; Software Engineering salted with a fancy flavour of deep cloud skills and really strong agile principles. Currently with one of the world&amp;rsquo;s largest publicly-traded software company with a special focus on New Mobility &amp;amp; eMobility.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/imprint/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/imprint/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein, kontakt@johannesheinrich.de Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein
Haftungsausschluss (Disclaimer) Haftung für Inhalte Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitteldistanz Chtriman Gravelines 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-chtriman-gravelines/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-chtriman-gravelines/</guid>
      <description>Mit neuer persönlicher Bestzeit platzt im 4ten Jahr beim Chtriman in Gravelines endlich mal der Knoten auf die Mitteldistanz. Lange hats gedauert. Wirklich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Challenge Prag 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-challenge-prague/</guid>
      <description>Bei der zweiten Challenge Prag gibt es nicht viel schön zu reden. Ich bin an den Start gegangen um mein Ziel von weniger als 5 Stunden auf eine Halfironman-Distanz zu knacken. Aber ins After-Movie hab ich es geschafft. ()
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 III/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_iii/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_iii/</guid>
      <description>Es ist der letze TOUR Transalp-Tag einer langen, sehr geilen Rennwoche. Die Schlussetappe ist einfach: Sie führt uns vorbei am türkis leuchtenden Molvenosee. Es folgt der kleine Passo del Ballino, ab dann können wir rollen um am La Rocca im Herzen der historischen Altstadt Riva del Gardas das siebentägige Etappenrenen erfolgreich und vor allem sturzfrei zu beenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 II/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_ii/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_ii/</guid>
      <description>Königsetappe der einwöchigen Rundfahrt: 150 km und über 3.000 Höhenmeter. Verteilt auf zwei Hochebenen. Der Tag wird heute wohl etwas länger werden für uns. Die ersten 25 Kilometer sind noch recht flach, dann geht es spektakulär hinauf. Wie in den Fels gehämmert schlängeln sich die Kehren empor und hinauf nach Foza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 I/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp/</guid>
      <description>Die TOUR Transalp startet erstmals in ihrer Geschichte in Italien. Der Rest ist wie immer: 7 Etappen, 920 Kilometer und knappe 18.000 Höhenmeter. Auf 7 anspruchsvollen Etappen geht es für uns einmal durch die Ostalpen bis nach Riva del Garda am Gardasee. Gemeinsam mit Teilnehmer aus über 30 Länder werden wir das Rennen zu einem besonderen Erlebnis machen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TRIMOTION 111 Saalfelden 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-trimotion-saalfelden/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-trimotion-saalfelden/</guid>
      <description>Den Trimotion in Saalfelden hatte ich mir bereits letztes Jahr ausgeschaut. Bei nur 1km Schwimmen, 10km Laufen und geilen 100km Radfahren sollte es doch genau mein Rennen sein. Ein heimliches Radrennen, gemacht für anspruchsvolle Triathleten.
Ein richtig großes Fazit bleibt aus. Dafür ist es einfach zu früh in der Saison und zu viel Wettkampf aus dem Training heraus. Es sind guten Zeiten bei sehr heißem Wetter. Und auch sonst gab es wenig Zirkus: Verpflegung passte, Sitzposition passte, Support vor Ort erstklassig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16. Schlosstriathlon Moritzburg 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-schlosstriathlon-moritburg/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-schlosstriathlon-moritburg/</guid>
      <description>Klar! Hab immer Zeit für ein breites Grinsen am Rad. Geiler Schuss auf jeden Fall.
Rad kann ich immer und konnte ich leicht zu schnell. Die erste Runde ist spitze, die zweite lieber etwas langsamer, die dritte dann nochmal etwas mehr piano. So! Wenn ich jetzt ganz ehrlich zu mir selbst bin, dann ist es insgesamt wohl zu schnell gewesen. Die Quittung gibt es gleich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#ILoveMunichBrevet</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-i-love-munich-brevet/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-i-love-munich-brevet/</guid>
      <description>Die erste und einzigartige 259-Km-Herzrunde rund um München! Mehr hier #ILoveMunichBrevet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die erste und einzigartige 259-Km-Herzrunde rund um München! #ILoveMunichBrevet</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/259-km-herzrunde-muenchen/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/259-km-herzrunde-muenchen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/259-km-herzrunde-muenchen/ILoveMunichBrevet-259-Km-Herzrunde.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn auch kurzfristig angesetzt, so haben wir alles mit viel Liebe – zum Detail – und von langer Hand geplant: den ersten und einzigartigen &lt;strong&gt;„I love Munich Brevet!“&lt;/strong&gt;. Auf 259 Kilometern geht es einmal gegen den Uhrzeigersinn rund um die schönste Stadt nördlich Italiens. Es erwarten uns keine Pässe oder kilometerlangen Anstiege, sondern jede Menge Cafés und Labemöglichkeiten. Gleichwohl wir dafür wohl nicht viel Zeit haben werden – time flys, und mit ihr das Tageslicht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Da gut 250 Km mal nicht einfach so und locker weg gefahren werden können, sollte man die Distanz und vor allem die vielen Stunden im Sattel nicht unterschätzen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1. Challenge Prag 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-challenge-prague/</guid>
      <description>2017 wird die Mitteldistanz in Prag erstmals unter Challenge Flagge ausgetragen. Die erste Auflage dort ist auch mein erster Start bei einem Challenge Rennen.
Ich bin zufrieden. Wirklich! Ich bin zuversichtlich und freue mich auf 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volkssport Triathlon – Herausforderung Sprintdistanz/Volkstriathlon</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/volkssport-triathlon/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/volkssport-triathlon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Heute vor 10 Jahren gebe ich mein Triathlon-Debüt. Es lohnt sich also einen Blick zurück zu werfen und meine alte Studienarbeit zu entstauben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/volkssport-triathlon/2007-07-22_11-32-47.jpg&#34; alt=&#34;22. Juli 2017 Die letzten Meter.&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;[&amp;hellip;] Um meinen ersten Triathlon auch erfolgreich bestehen zu können und meine gesteckten Ziele erreichen zu können, habe ich mich mit 0,7 km Schwimmen, 20 km Radfahren und abschließenden 5 km Laufen für den Volkstriathlon entschieden. Dieser ist der perfekte Einstieg in eine mittlerweile sehr beliebte Ausdauersportart. Größere Herausforderungen will ich mir eventuell für spätere Rennen aufheben.[&amp;hellip;] Unter dem Gesichtspunkt, dass dies mein erster Triathlon sein wird, versuche ich mich gezielt auf diese Herausforderung vorzubereiten. Auch wenn ich nicht alle persönlich gesteckten Ziele und Vorgaben umsetzen kann und wahrscheinlich auch nicht umsetzen werde, gibt es doch nur ein Ziel: Das erste Finish am 22.07.2007.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Faszination, Mythos, Boom, Trainingsgestaltung: Herausforderung Sprintdistanz/Volkstriathlon&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Cheetah  Garmin Connect - Download, archive, cloud-backup and auto-import your activities!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/golden-cheetah-garmin-connect-script/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/golden-cheetah-garmin-connect-script/</guid>
      <description>&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;https://www.youtube.com/embed/OLu6KcVXoEo&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%; border:0;&#34; allowfullscreen title=&#34;YouTube Video&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;You are a runner, cyclist or triathlete? You love Golden Cheetah? You track your activities with Garmin devices? You want to download all of them from Garmin Connect? You want to archive, cloud-backup and import automatically into Golden Cheetah? Alright, where is the problem?!? Rise a feature request and ask for new Golden Cheetah functionality! But exactly this is easier said than done:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Garmin charges an expensive one-time administrative fee to cover their extensive engineering and server support they require for running the Connect program.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Golden Cheetah is an open source application and there might be no chance of any payment to Garmin for its use at all.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;As Garmin does also not offer alternatives the chances for a new Golden Cheetah feature are really low.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;But there are tons of alternatives and workarounds. Here is mine.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ötztaler Radmarathon – Realistische Zielzeit. Eine Prognose. Meine Strategie!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-prognose/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-prognose/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-prognose/Oetztaler-Radmarathon-Pacing-Strategie-Johannes.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der &lt;strong&gt;Ötztaler Radmarathon&lt;/strong&gt;: 238km, 5500 Höhenmeter, 4 Alpenpässe. Seine Fragen und sind es nicht immer die gleichen Antworten die gut 4000 verrückte Radmarathonisti Ende August beim Ötztaler suchen? Bei ersteren sind sich alle irgendwann einig – spätestens am Start. Letztere werden erst am Renntag spät nachmittags beantwortet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wie wird gleich nochmal das Wetter? Ich hoffe doch trocken und nicht zu viel Sonne. Regen? Schnee? Gabs ja alles schon in den letzten Jahren. Unfall-, sturzfrei und Hauptsache ins Ziel kommen! Aber: Sub9? Wär geil! Sub10? Oder doch „nur“ Sub11?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit dem richtigen Pacing Tool lässt sich diese Diskussion auf ein ganz anderes Niveau heben. Vor allem dann, wenn dir klassische Ansätze, wie simple Vergleiche von Vorjahresleistungen und etwas Bauchgefühl am Ende nicht aussagekräftig genug sind.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jürgen Pansys hat in mühevoller Detailarbeit ein wissenschaftliches Werkzeug für den Ötztaler Radmarathon mittels Leistungsmessung entwickelt. Noch nie hatte ich so ein ausgeklügeltes Spielzeug zur Verfügung. Er hat wirklich ausgezeichnete Arbeit geleistet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2015 habe ich selbst meine Rennstrategie beim Ötztaler Radmarathon damit geplant und meine Durchgangszeiten und mögliche Zielfenster errechnet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ist es zuverlässig? Was sollte ich bei der Prognose beachten? Was ist realistisch?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ötztaler Radmarathon – Karenzzeiten und Taktik. Marschtabelle und Verpflegungsplanung!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-verpflegungsstrategie/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-verpflegungsstrategie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-verpflegungsstrategie/Oetztaler-Radmarathon-Marschtabelle-Trinkflasche.jpg&#34; alt=&#34;Oetztaler Radmarathon: Marschtabelle und Verpflegungsplanung&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Ötztaler Radmarathon: &lt;strong&gt;Marschtabellen. Karenzzeiten. Verpflegungsplan&lt;/strong&gt;. Für eines der härtesten Radrennen in den Alpen ist gute Vorbereitung die halbe Miete. Training, Erholung, Ernährung. Ganztagesevents wie diese bringen eine besondere Herausforderungen mit sich: Die Wettkampfverpflegung am Renntag.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Du brauchst eine Strategie sonst läufst du leer. Dehydrierung, Krämpfe, Schwindel, Magenprobleme, Hungerast,&amp;hellip; Der Mann mit dem Hammer klopft und schlägt gnadenlos zu. Dies gilt es zu vermeiden. Wie schaut das im Einklang zu Karenzeiten beim Ötztaler Radmarathon aus?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ötztaler Radmarathon – Die Strecke im Detail. Was erwartet mich? Meine Erfahrung!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-strecke-im-detail/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-strecke-im-detail/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-strecke-im-detail/Oetztaler-Radmarathon-Strecke_Hoehenprofil.jpg&#34; alt=&#34;Die Strecke des Ötztaler Radmarathons.&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Ötztaler Radmarathon. &lt;strong&gt;Die Strecke.&lt;/strong&gt; 5500 Höhenmeter, 238 Kilometer, 4 Alpenpässe, 4 Klimazonen, Kühtai, Brenner, Jaufenpass, Timmelsjoch – alles an einem einzigen Tag. Alles für einen Traum!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Was erwartet mich? Wo sollte ich Obacht geben, mich zurückhalten? Wo wartet der Topspeed? Wann kann ich Körner sparen? Meine Erfahrung!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
