<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Johannes Heinrich on Johannes Heinrich</title>
    <link>http://www.johannesheinrich.de/</link>
    <description>Recent content in Johannes Heinrich on Johannes Heinrich</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.johannesheinrich.de/" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>http://www.johannesheinrich.de/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 10:23:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.johannesheinrich.de/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;datenschutzerklärung&#34;&gt;Datenschutzerklärung&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;datenschutz&#34;&gt;Datenschutz&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer persönlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerklärung. Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben. Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;cookies&#34;&gt;Cookies&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Internetseiten verwenden teilweise so genannte Cookies. Cookies richten auf Ihrem Rechner keinen Schaden an und enthalten keine Viren. Cookies dienen dazu, unser Angebot nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer zu machen. Cookies sind kleine Textdateien, die auf Ihrem Rechner abgelegt werden und die Ihr Browser speichert. Die meisten der von uns verwendeten Cookies sind so genannte „Session-Cookies“. Sie werden nach Ende Ihres Besuchs automatisch gelöscht. Andere Cookies bleiben auf Ihrem Endgerät gespeichert, bis Sie diese löschen. Diese Cookies ermöglichen es uns, Ihren Browser beim nächsten Besuch wiederzuerkennen. Sie können Ihren Browser so einstellen, dass Sie über das Setzen von Cookies informiert werden und Cookies nur im Einzelfall erlauben, die Annahme von Cookies für bestimmte Fälle oder generell ausschließen sowie das automatische Löschen der Cookies beim Schließen des Browser aktivieren. Bei der Deaktivierung von Cookies kann die Funktionalität dieser Website eingeschränkt sein.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://www.johannesheinrich.de/impressum/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 10:23:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.johannesheinrich.de/impressum/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;impressum&#34;&gt;Impressum&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Angaben gemäß § 5 TMG: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein, &lt;a href=&#34;mailto:kontakt@johannesheinrich.de&#34;&gt;kontakt@johannesheinrich.de&lt;/a&gt;
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;haftungsausschluss-disclaimer&#34;&gt;Haftungsausschluss (Disclaimer)&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;haftung-für-inhalte&#34;&gt;Haftung für Inhalte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;haftung-für-links&#34;&gt;Haftung für Links&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;urheberrecht&#34;&gt;Urheberrecht&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>home</title>
      <link>http://www.johannesheinrich.de/home/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.johannesheinrich.de/home/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;h2 id=&#34;look-back-to-see-how-far-youve-come-finished&#34;&gt;Look back to see how far you’ve come. Finished!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2020&lt;/strong&gt; Ötztaler Social Radmarathon &lt;strong&gt;2019&lt;/strong&gt; IRONMAN 140.6 Italy Emilia-Romagna, Mitteldistanz City Triathlon Frankfurt, Mitteldistanz Chtriman Gravelines, Duathlon Hilpoltstein, Halbmarathon Hilpoltstein &lt;strong&gt;2018&lt;/strong&gt; Challenge Prague, TOUR Transalp, Trimotion 111 Saalfelden, Wings for Life World Run München, BER Airport Night Run &lt;strong&gt;2017&lt;/strong&gt; King of the Lake am Attersee, „I love Munich Brevet!“ 263km, Challenge Prague, B2Run München, Schlosstriathlon Moritzburg &lt;strong&gt;2016&lt;/strong&gt; King of the Lake am Attersee, Ironman 70.3 Zell am See, Giro Delle Dolomiti, Triathlon Hof, B2Run München, Stadtlauf München, Duathlon Krailling, Duathlon Hilpoltstein, Osterlauf Lohhof &lt;strong&gt;2015&lt;/strong&gt; Ötztaler Radmarathon, Frankenwald Radmarathon, B2Run München, Schwalbe TOUR Transalp &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt; Eddy Merckx Classics, Ötztaler Radmarathon, Engadin Radmarathon, Maratona dles Dolomites, Amadé Radmarathon &lt;strong&gt;2013&lt;/strong&gt; Ötztaler Radmarathon, Arber Radmarathon, B2Run München, Stadttriathlon Erding &lt;strong&gt;2012&lt;/strong&gt; Arber Radmarathon, Stadttriathlon Erding, B2Run München &lt;strong&gt;2011&lt;/strong&gt; B2Run München &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt; B2Run München &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt; Triathlon Hof &lt;strong&gt;2007&lt;/strong&gt; Triathlon Hof&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;enjoyed-the-race-my-records&#34;&gt;Enjoyed the Race. My Records!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IRONMAN&lt;/strong&gt; 140.6 Italy Emilia-Romagna ge:nu:ss, &lt;strong&gt;Ötztaler Radmarathon&lt;/strong&gt; 09:32:01, &lt;strong&gt;Triathlon Mitteldistanz&lt;/strong&gt; 1,9km-92km-21,1km 05:03:40, &lt;strong&gt;Halbmarathon&lt;/strong&gt; 01:39:19 im Rahmen des Chtriman Gravelines, &lt;strong&gt;10.000m&lt;/strong&gt; 00:44:44, &lt;strong&gt;Längste Raddistanz&lt;/strong&gt; Die erste und einzigartige 259-Km-Herzrunde rund um München! – „I love Munich Brevet!“&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;next-challenges&#34;&gt;Next Challenges&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;40km/h&lt;/strong&gt; auf 47km EZF King of the Lake am Attersee&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;bucketlist&#34;&gt;BucketList&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;(ohne Wertung) LD Triathlon Alpe d’Huez, Norseman Xtreme Triathlon, TORTOUR 300km+, Allgäu Triathlon Classic, Schliersee Alpentriathlon, Nove Colli, L’Eroica, GutsMuths-Rennsteiglauf 42,2km+…&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posts</title>
      <link>http://www.johannesheinrich.de/posts/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.johannesheinrich.de/posts/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
