<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>johannes-heinrich.de</title>
    <link>https://www.johannesheinrich.de/</link>
    <description>Recent content on johannes-heinrich.de</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.johannesheinrich.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Long-distance Triathlon &amp; The Bike Split - Pacing for competitive Age-Groupers and for Pros!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/long-distance-triathlon-ironman-pacing-bike-split/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/long-distance-triathlon-ironman-pacing-bike-split/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Q:&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;Can I bike faster than originally planned? Will it be the first time I am not suffering at the Marathon?&lt;/em&gt;
&lt;strong&gt;A:&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;To be honest. I don´t know!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;But what I certainly know: It is possible to predict your bike split for a long-distance triathlon like at an Ironman. With the right tooling your pacing strategy will be shifted to a completely new level especially when those classical approaches like results from the past, average speed or your gut feeling is throwing more questions than answers.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Based on power data Jürgen Pansy developed, through meticulous work, a nice toolkit. I can´t hardly remember when I saw such a well thought and detailed spreadsheet. Great stuff. Awesome work. Thanks again.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Back in 2015 I finally applied my successful race strategy in one of the most challenging bike races through Europes alps: The Ötztaler Radmarathon. It helped me to predict my split times quite well and accurate for those 238 kilometers with its suffering 4 climbs and 5500 meter of altitude.
In 2019 I finished my first Ironman and months later I stumpled again over that piece of knowledge and expertise. I took the chance, utilized it and made it generic adjustable for any kind of long distance racing especially for triathlon or Ironman.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</guid>
      <description>Raceday. #IMItaly
Kilometer 38 oder so. Seit ein paar Minuten ist es dunkel. Es sind noch 3 oder 4 Kilometer und mein Tempo zieht wieder an. Ich habe es geschafft und werde gleich rechts zum Ziel, zum Strand, auf den roten Teppich, abbiegen. Davor darf ich noch ein letztes mal durch das Menschenmeer vor der Rundenmarkierung laufen. Ganz, ganz großes Danke. Gefühlt befinde ich mich bereits seit Kilometern, seit dem letzten bunten Rundenbändchen, auf meinen letzten Metern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/home/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/home/</guid>
      <description>Aloha! endurance sportsman, ambitious triathlete, addicted to structured training, recovering with good coffee &amp;amp; homemade cake, proudly sponsored &amp;amp; coached by myself
&amp;ldquo;High Five!&amp;rdquo;
Next Challenges: 40km/h auf 47km EZF King of the Lake am Attersee
Kick the Bucket! My List: (ohne Wertung) Allgäu Triathlon Classic, Schliersee Alpentriathlon, LD Triathlon Alpe d’Huez, Norseman Xtreme Triathlon &amp;hellip;phew, TORTOUR 300km+, Nove Colli, L’Eroica, GutsMuths-Rennsteiglauf 42,2km+, 333km+,…
My Records! Enjoyed the Race. IRONMAN 140.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/imprint/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/imprint/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein, kontakt@johannesheinrich.de Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Johannes Heinrich, Neudorf 53, 95197 Schauenstein
Haftungsausschluss (Disclaimer) Haftung für Inhalte Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Challenge Prag 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2018-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2018-challenge-prague/</guid>
      <description>Bei der zweiten Challenge Prag gibt es nicht viel schön zu reden. Ich bin an den Start gegangen um mein Ziel von weniger als 5 Stunden auf eine Halfironman-Distanz zu knacken. Ganz bewusst wählte ich nochmal dieses Rennen. Ja, es ist extrem heiß an dem Tag und bis auf die abschließende Performance beim Lauf bin ich insgesamt zufrieden. Dennoch die Gesamtzeit hätte deutlich schneller sein müssen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16. Schlosstriathlon Moritzburg 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/photos/2017-schlosstriathlon-moritburg/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/photos/2017-schlosstriathlon-moritburg/</guid>
      <description>Klar! Hab immer Zeit für ein breites Grinsen am Rad. Geiler Schuss auf jeden Fall.
Rad kann ich immer und konnte ich leicht zu schnell. Die erste Runde ist spitze, die zweite lieber etwas langsamer, die dritte dann nochmal etwas mehr piano. So! Wenn ich jetzt ganz ehrlich zu mir selbst bin, dann ist es insgesamt wohl zu schnell gewesen. Die Quittung gibt es gleich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die erste und einzigartige 259-Km-Herzrunde rund um München!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/259-km-herzrunde-muenchen/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/259-km-herzrunde-muenchen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wenn auch kurzfristig angesetzt, so haben wir alles mit viel Liebe – zum Detail – und von langer Hand geplant: den ersten und einzigartigen &lt;strong&gt;„I love Munich Brevet!“&lt;/strong&gt;. Auf 259 Kilometern geht es einmal gegen den Uhrzeigersinn rund um die schönste Stadt nördlich Italiens. Es erwarten uns keine Pässe oder kilometerlangen Anstiege, sondern jede Menge Cafés und Labemöglichkeiten. Gleichwohl wir dafür wohl nicht viel Zeit haben werden – time flys, und mit ihr das Tageslicht.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Cheetah  Garmin Connect - Download, archive, cloud-backup and auto-import your activities!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/golden-cheetah-garmin-connect-script/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/golden-cheetah-garmin-connect-script/</guid>
      <description>&lt;p&gt;You are a runner, cyclist or triathlete? You love Golden Cheetah? You track your activities with Garmin devices? You want to download all of them from Garmin Connect? You want to archive, cloud-backup and import automatically into Golden Cheetah? Alright, where is the problem?!? Rise a feature request and ask for new Golden Cheetah functionality! But exactly this is easier said than done:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Garmin charges an expensive one-time administrative fee to cover their extensive engineering and server support they require for running the Connect program.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Golden Cheetah is an open source application and there might be no chance of any payment to Garmin for its use at all.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;As Garmin does also not offer alternatives the chances for a new Golden Cheetah feature are really low.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;But there are tons of alternatives and workarounds. Here is mine.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ötztaler Radmarathon – Mit welcher Zeit kann ich beim Ötzi rechnen?</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-prognose/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-prognose/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wie wird gleich nochmal das Wetter? Ich hoffe doch trocken und nicht zu viel Sonne. Regen? Schnee? Gabs ja alles schon in den letzten Jahren. Unfall-, sturzfrei und Hauptsache in Ziel kommen! Aber: Sub9? Wär geil! Sub10? Oder doch „nur“ Sub11?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sind es nicht immer die gleichen Antworten die gut 4000 verrückte Radmarathonisti Ende August suchen? Bei ersteren sind sich alle irgendwann einig – spätestens am Start. Letztere werden erst am Renntag spät nachmittags beantwortet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit dem richtigen Pacing Tool lässt sich diese Diskussion auf ein ganz anderes Niveau heben. Vor allem dann, wenn dir klassische Ansätze, wie simple Vergleiche von Vorjahresleistungen und etwas Bauchgefühl am Ende nicht aussagekräftig genug sind.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ötztaler Radmarathon – Die Strecke im Detail!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-strecke-im-detail/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/posts/oetztaler-radmarathon-strecke-im-detail/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Der Ötztaler Radmarathon: &lt;strong&gt;5500 Höhenmeter, 238 Kilometer, 4 Alpenpässe&lt;/strong&gt;, 4 Klimazonen, Kühtai, Brenner, Jaufenpass, Timmelsjoch – alles an einem einzigen Tag. Alles für einen Traum!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
