<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Finished on johannes-heinrich.de</title>
    <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/</link>
    <description>Recent content in Finished on johannes-heinrich.de</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.johannesheinrich.de/finished/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>I ride my personal Ötztaler 2020!</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2020-personal-corona-oetztaler/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2020-personal-corona-oetztaler/</guid>
      <description>3x Stop an Ampeln. 2x Rückstau beim Abbiegen. 1x Schneller als der vorausfahrende Verkehr, mindestens.
Ganz ordentliche Bilanz für 238 Kilometer geplanter und letztendlich 237 Kilometer aufgezeichneter Distanz. I ride my personal Ötztaler. Mehr geht 2020 dann wohl nicht.
Netto 7:02:10, Brutto 7:05:15, 33,7 km/h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 I/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 20:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna/</guid>
      <description>Raceday. #IMItaly
Kilometer 38 oder so. Seit ein paar Minuten ist es dunkel. Es sind noch 3 oder 4 Kilometer und mein Tempo zieht wieder an. Ich habe es geschafft und werde gleich rechts zum Ziel, zum Strand, auf den roten Teppich, abbiegen. Davor darf ich noch ein letztes mal durch das Menschenmeer vor der Rundenmarkierung laufen. Ganz, ganz großes Danke. Gefühlt befinde ich mich bereits seit Kilometern, seit dem letzten bunten Rundenbändchen, auf meinen letzten Metern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 - II/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_ii/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 09:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_ii/</guid>
      <description>Freude pur. 180 km werden zur lockeren Ausfahrt nach Gefühl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. IRONMAN Italy 140.6 Emilia Romagna 2019 - III/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_iii/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 07:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-ironman-italy-emilia-romagna_iii/</guid>
      <description>Es knistert. Rein in den Neo. Open Water. Mare. Adria. 3,8 Kilometer. Ironman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitteldistanz Frankfurt City Triathlon 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-frankfurt-city-triathlon/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-frankfurt-city-triathlon/</guid>
      <description>Startnummer 72. Goldene Schwimmkappe. Topstarter. Frankfurt bestätigt Gravelines, packt einen drauf und endlich voll gute Zeiten. So machts Bock. Ich freue mich noch mehr über das „wie“ es zustande gekommen ist. Mittelmäßiges Schwimmen, perfekt getimter Radsplitt und dann ein Hammerlauf trotz Magenprobleme und 3 Tage Passivparty in Sachsenhausen. Endlich konstant, endlich sicher über die mittleren Distanzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitteldistanz Chtriman Gravelines 2019</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-chtriman-gravelines/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2019-chtriman-gravelines/</guid>
      <description>Mit neuer persönlicher Bestzeit platzt im 4ten Jahr beim Chtriman in Gravelines endlich mal der Knoten auf die Mitteldistanz. Lange hats gedauert. Wirklich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Challenge Prag 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-challenge-prague/</guid>
      <description>Bei der zweiten Challenge Prag gibt es nicht viel schön zu reden. Ich bin an den Start gegangen um mein Ziel von weniger als 5 Stunden auf eine Halfironman-Distanz zu knacken. Aber ins After-Movie hab ich es geschafft. ()</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 III/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_iii/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_iii/</guid>
      <description>Es ist der letze TOUR Transalp-Tag einer langen, sehr geilen Rennwoche. Die Schlussetappe ist einfach: Sie führt uns vorbei am türkis leuchtenden Molvenosee. Es folgt der kleine Passo del Ballino, ab dann können wir rollen um am La Rocca im Herzen der historischen Altstadt Riva del Gardas das siebentägige Etappenrenen erfolgreich und vor allem sturzfrei zu beenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 II/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_ii/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp_ii/</guid>
      <description>Königsetappe der einwöchigen Rundfahrt: 150 km und über 3.000 Höhenmeter. Verteilt auf zwei Hochebenen. Der Tag wird heute wohl etwas länger werden für uns. Die ersten 25 Kilometer sind noch recht flach, dann geht es spektakulär hinauf. Wie in den Fels gehämmert schlängeln sich die Kehren empor und hinauf nach Foza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOUR Transalp 2018 I/III</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-tour-transalp/</guid>
      <description>Die TOUR Transalp startet erstmals in ihrer Geschichte in Italien. Der Rest ist wie immer: 7 Etappen, 920 Kilometer und knappe 18.000 Höhenmeter. Auf 7 anspruchsvollen Etappen geht es für uns einmal durch die Ostalpen bis nach Riva del Garda am Gardasee. Gemeinsam mit Teilnehmer aus über 30 Länder werden wir das Rennen zu einem besonderen Erlebnis machen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TRIMOTION 111 Saalfelden 2018</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-trimotion-saalfelden/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2018-trimotion-saalfelden/</guid>
      <description>Den Trimotion in Saalfelden hatte ich mir bereits letztes Jahr ausgeschaut. Bei nur 1km Schwimmen, 10km Laufen und geilen 100km Radfahren sollte es doch genau mein Rennen sein. Ein heimliches Radrennen, gemacht für anspruchsvolle Triathleten.
Ein richtig großes Fazit bleibt aus. Dafür ist es einfach zu früh in der Saison und zu viel Wettkampf aus dem Training heraus. Es sind guten Zeiten bei sehr heißem Wetter. Und auch sonst gab es wenig Zirkus: Verpflegung passte, Sitzposition passte, Support vor Ort erstklassig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16. Schlosstriathlon Moritzburg 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-schlosstriathlon-moritburg/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-schlosstriathlon-moritburg/</guid>
      <description>Klar! Hab immer Zeit für ein breites Grinsen am Rad. Geiler Schuss auf jeden Fall.
Rad kann ich immer und konnte ich leicht zu schnell. Die erste Runde ist spitze, die zweite lieber etwas langsamer, die dritte dann nochmal etwas mehr piano. So! Wenn ich jetzt ganz ehrlich zu mir selbst bin, dann ist es insgesamt wohl zu schnell gewesen. Die Quittung gibt es gleich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#ILoveMunichBrevet</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-i-love-munich-brevet/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-i-love-munich-brevet/</guid>
      <description>Die erste und einzigartige 259-Km-Herzrunde rund um München! Mehr hier #ILoveMunichBrevet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1. Challenge Prag 2017</title>
      <link>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-challenge-prague/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.johannesheinrich.de/finished/2017-challenge-prague/</guid>
      <description>2017 wird die Mitteldistanz in Prag erstmals unter Challenge Flagge ausgetragen. Die erste Auflage dort ist auch mein erster Start bei einem Challenge Rennen.
Ich bin zufrieden. Wirklich! Ich bin zuversichtlich und freue mich auf 2018.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
